[路西法] 條女新年著旗袍同摟屌裙私影

IG

偽娘？

你肯定係女黎？

美帝個衰妹好耐冇見又靚咗

硬係覺得有j

P圖都唔該調番好啲色先再Post上嚟啦

未入仲估係葉劉

男？

雙袋加一碌鋼

擺明男人黎

正皮引伏

點解可以咁大波

假波鐘意整幾大咪幾大

摩牙

衰妹越黎越進步

男人嚟？

Jed with thanks

你隆咗胸？

p得過左火

google key word: cosplay 假胸

same

咁多人唔識美利堅巴打

你地鐘意邊條裙

藍色

呢間嘢D裙都好正

美利堅偽娘巴

好似唔同咗樣

1

咁多新會然

條友真係唔識架喎

冚家剷膠公仔

對波係用雙面膠痴？

淘寶假波

美ching

有操開嘢？個膊幾橫，同埋應該有操腳

睇真啲個身同對奶兩截色

影啲pose睇唔到手指好啲

1000%男人黎
你貼葉劉仲好

係人都知啦

明明有碌棍都要扮女人
對唔對得著佢老豆老母

男人

有丁，不了

成班問問問，個標題咪寫左「路西法」囉，仲問係咪男人

不要問 只要信

冇呀 以前日日踩單車返學囉

本來以為係葉劉
諗住入嚟正皮引伏

咁多年 睇住哩個巴打真係愈來愈進步
辛苦了

條不男不女仲差啲先整好

話明路西法

Block 9 樓豬 俾我睇埋啲咁嘅嘢仲要多圖

男人？

有棍有丸子

點解靚左咁多係咪整過黎

好撚正啊
美利堅呢排索左咁多

似男人多啲

有鳩㗎屌你老母

咁多新會員唔識美利堅巴打？
著名偽娘黎

即係咁
唔介意睇偽娘
但係呢件level實在太低
一眼就望穿嘅

More

樓主咁出名都唔識

唔係葉劉就是佬
你哋班友口味有冇咁偏啊

boy

男人黎嘅

呢個有波既？

點樣令碌鳩消失

分分鐘碌嘢大揪過你

冇見一排瘦咗

屌你老母男人黎

+1

痴線眉又唔修 襪又唔啱色 con 又要P 有冇心做偽娘架

原來著到上頸

有假波衫
本身比人cos大波妹角色用

睇對臂似有棍

more好正

咩名?

我以為男人來

究竟破左負皮紀錄未

正皮

你新黎？樓主係男人

已射 thx

女呢，張張相都無女

唔店

假係邊

Gay佬

昇球大戰

好似有褲遮鳩

嚇親 wiki竟然有呢D教學 聞所未聞

成個post都無一張係真女

講左路西法

齊來讚頌路西法
變彎一概不負責